跑步加節食 但好似無咩效果

我已經跑左一個月步(每次30-45分鐘，睇下個日累唔累)
另外，我亦都由過住每餐食兩碗飯變成食一碗飯(有時甚至唔食)
但感覺一個月嚟個身形都好似冇咩變化，我已經冇食零食，汽水都無咩點飲，有無巴絲話我知點解？

171 66kg
重訓姐係掌上壓個啲？
其實我未磅 但係睇落個肚腩仔好似無變過。。
唔該絲打

加強d運動強度 每個位都做少少 飲水為主 食野清淡d

一個月

此貼已完

有無誡糖同starch？

第一，亂咁節食，就算減到都好易反彈
二，你跑步有冇計心跳？運動時心跳要每分鐘 220-(年齡) x 60~80% 之內先可以最大化消脂效果，多過唔好，少過唔明顯
三，做埋gym，練肌肉，有助減肥

甜野差唔多成個月無飲 淨係上星期同fd出街飲左杯珍珠奶茶。。
澱粉我諗就冇乜點戒。。。因為我係帶飯同夜晚通常食屋企 所以呀媽煮咩我食咩 但每餐已經食少左一碗飯。。。

如果你冇介碳水化合物同糖此post 已完

171 66kg 都叫肥？

我冇節食 只係食少左好多野
原來要計心跳？咁我想問電話app個啲準唔準？
Anyway thank you 巴打

唔算好肥 但個肚腩愈黎愈大 先決心跑下步

持續咁做係會有效果 未必係肚腩細先代表減到
如果減重 每星期輕1-2磅已經夠

同埋你平均每餐／日 食幾多蔬菜水果 肉類？

真係有心減肥起碼要食少一半既野
睇上面話節食無用 跟本就係BULL SHIT
我靠跑步節食一個月減左起碼10磅

每日兩至三餐(有時就遲到唔食早餐)
水果我好少食。。但呀媽知我減肥都日日陪我食菜
就算有肉都係廋肉。。
定其實係因為我亂咁節食所以無咩效果。。？

1次姐唔好罵我
同埋我係巴

樓主住邊 一唔一齊跑步 我都要減

咁無理由瘦唔到
但早餐一定要食

跑步點樣節食
我之前跑左一牌胃口就開始大

其實我諗有輕到(未磅)
但個肚腩仔感覺上冇變過先上黎問下各位意見。。

按心口/按手度就最準，不過你做緊嗰時唔會分到心去數心跳
所以用手錶/app就好，都準嘅，唔會差太多
不過要注意用app嘅話周圍唔好太光，佢會check唔到

我係訓前捱餓 我係靠睇youtube啲美食影片望梅止渴

減肥黎講
游水效果好好多

Thank you巴打意見
我會參考下你個減肥plan

Ok thank you brother

我臨訓挨餓就訓唔到了
我身高體重同你差唔多
跑左幾個月腰大脾明顯幼左
見有效果飲食就無咩點理

唉，我跑左兩個月都冇乜點輕過
但睇得出條腰側幼左，但個下腹好肥
就快想扔左個磅，廢事打擊毅力

有效未得囉
Anyway 一齊加油

一齊加油啦
絲打你得嘅

試下google HICT啲人話減肥效果會好
我自己就未試過
可以從生活習慣入手 平時做多啲嘢 行多啲跑密啲keep住metabolic rate高

你跑30-45分鐘計唔計拉筋
如果計嘅話就太少

冇節食冇介口
跑下步舉下鐵
幾年減左10kg
個肚腩冇咁大
全身身瘦左
而家65kg
開始減唔到

食薯仔 健身

資料唔足, 但都試下答你
66KG 171CM 唔算好肥，睇磅數只係參考，不如量腰圍仲實際，睇到有無減到
你話跑咗個半月，但又無話幾耐跑一次，日日跑同一星期跑兩次已經差好遠
要食早餐，少鈉少糖，份量唔做突然減得太多，適當就好，少食多餐
叫你戒澱粉嘅人，同佢講句"屌你老母死撚開啦"就得，唔使再理佢
最好每次維持到有45-60分鐘一停嘅帶氧運動，唔夠氣做足60分鐘就轉急步行
配合適量重訓，增加消脂效果

唔知樓主體質係點
唔好咁隨便叫人做HIIT

男人66kg正常啦下話

BMI正常
建議樓主直接做gym練肌肉重好啦 減乜q

我諗樓主係嫌自己有肚腩。
增肌對燒脂係有幫助，但淨做增肌對剷除已經積聚咗嘅脂肪唔顯著，所以開頭最好係主力帶氧配合重瞓，等脂肪燒得七七八八就改做主力重訓，修身型兼防反彈。

輕過你但都有個肚腩仔搞到我都想搞一搞佢

咁都叫肥

中央肥胖唔等於肥

節食減唔到肥架，開頭兩個禮拜或者會有效嘅，之後咪照舊反彈返，而且戒錪粉質影響情緒同思考，隨時餓到個胃有事添
食嘅質量重要過份量
同埋減肥最緊要練肌肉，齋跑步減得到嘅有限

晚上唔食澱粉質，8點後唔再食野

淨係節食呢樣都知你肯定失敗

仲要跑步長期效率會降低

多謝各位巴絲意見！！

想問問重訓即係做gym?